# din_array

Írjon egy programot ("A" program), ami előállít egy numbers.txt nevű szöveges állományt. A program írjon ki a fájlba 100 db véletlenszámot, melyek a [10, 99] zárt intervallumból kerülnek ki.
Ezután írjon egy másik programot ("B" program), ami beolvassa a numbers.txt fájl tartalmát egy dinamikus tömbbe (lehet használni az előadáson vett implementációt). A program dolgozza fel a dinamikus tömb elemeit s írja ki a képernyőre a dinamikus tömbben tárolt számok átlagát. 
